تمام کد های تمرینی خودم و آموزشی گام به گام html

را در این پیچ اپلود کردم

این کد ها  هر موقعه که وقت داشته باشم اپدیت میشوند

و توضیخح کد ها به انگلیسی ترجمه میشوند


تماس با من:

telegram: @mr_alireza_babaei

gmail: myalirezababaei@gmail.com